女人真係好恐怖嘅生物

每個只要有女人嘅圈子 就一定會有好多是是非非 小圈子 有時喺度諗 如果唔係貪女人有個閪 真係唔會搵女朋友 屌男人同埋搵男朋友算

你班男人咁巴閉唔好溝女囉
係連登女人係原罪

鬼叫你地啲男人無用
見到有閪就成隻狗咁

對